無知一問，點解班五毛狗不斷抹黑我等反五毛狗義士?

6仔，hunter, 同我都日日被五毛狗開 貼抹黑

why 呀？

因為班五毛狗覺得威脅到佢地

五毛狗毛乜鳩出左好多抹黑貼

兩條友匿埋係度圍爐
出返去面對啦樹仔

五毛狗出現了。

你大佬柒到咁又話過你係五毛，你都仲撐佢
真係有情有義
唔阻你兩個圍爐啦

你隊五毛狗得你一個？call.多d五毛狗入來畀我撚下啦